話VVD勁 只係因為英超冇皇馬巴塞呢種級數球隊

平時係英超恃住大份恰對手唔敢埋身
一對巴塞 比人係咁放到個波去盲眼位 又輕易走甩對手 就發覺佢警覺性低到不得了

小丑一件

龜縮世一

關皇馬咩事

但仲未有人過到佢

佢咁樣縮法點過

上季咪比皇馬收完皮黎囉 今季先開始睇波咩

咁點先過到佢

一味得個行字
巴狗有球反擊美斯由中場推到就嚟禁區頂 全程5-8秒 都唔拍埋去
比人吹奏完對施素高球波就球球都行

上季隻傻鳩都未轉會
不過vvd就收皮啦 on99

係英超可以控制節奏
但歐聯就唔到你話事

咩呀 上季佢冬天加盟

打英超唔係鬥撞就係鬥頂波，兩樣都開正佢嗰瓣咪顯得佢特別勁

皇馬？

教材式氣勢防守

拍埋去咪比人過囉 邊有咁傻

老老柒柒雖然8強 屎波0用mma， 但都叫阻到下美斯
Vvd真係企係度唔知做乜

縮去底線就冇人會扭到佢

講得岩其實，大大份打英超就勁，一場百九幾個傳中

巴塞>英超big six>皇馬/馬體會>英超其他隊>西甲其他隊

你真係覺得皇馬去到英超會攞唔到頭6？

西維爾都贏過2隊big six隊

巴塞都未贏過史篤城啦

過到狼隊先講

on9啦曼聯仲高分過皇馬，西甲d中下游咁撚廢皇馬都食唔晒

皇馬？唔係沙拿傷炒你456啦
屌你老母拉傑迪

我就咁睇似嚇親，呆9左就俾人過左

其實美斯都無正面挑戰過佢
球球扭去馬貼果度
要出腳果個係馬貼

vvd俾馬貼，robertson carry 住

本來皇巴拜呢三隊係歐聯都係另一個級數
只係今年皇拜都食左屎

皇馬呢隊廢物都敢同疤個名一齊擺上標題沾光
樓主隻死蝗狗係度陰D陰D 打J 知唔知醜

點挑戰佢 縮到咁

巴塞對上三年祖記都比唔上

屌你老母拉莫斯

大大個半場拍唔甩你驚佢笠你呀
講緊球波三打一 利3小花1呀

你似戇鳩喎 4號個個邊撚黎嫁

羅拔臣carry

巴塞踢英超入唔入到頭四

系

一隊一早出左局
一隊贏緊3:0比人cup4:0
請問係咩級數

巴塞頂多哈多士級數

西班牙野真係吹太左

樓主同巴狗粒晒水

好撚柒啊你

皇馬巴塞 歐聯見唔到既

睇過 咩級數

咩級數 睇過

西甲撚去晒邊

樓豬我們到了

英超第6

係度指指點點

0封美斯

樓豬去左邊

重拜仁？
坐咗幾多年呀？

皇馬巴塞呢啲咩級數?

頭4……英冠有機

賤種成日係主場比小花當練波咁練 但vvd係主場0封小花 咁vvd又咩級數?

鍠疤咩級數？黑哨嘅級數？插水嘅級數？

好彩皇巴唔響英超咋, 唔係佢地都唔知點算

樓豬仲未上水 坐緊監？

巴塞班垃圾

軒達臣都吊打樓主件垃圾啦

碧基世一中堅

咩級數 回應下

？

岩牙
鍠聯賽比疤大距離咁收左皮
人地歐聯兩場反CUP左疤
真係唔同級數

痢狗贏左疤狗

結論：疤狗最強,vvd垃圾

樓主失蹤左幾耐

潛到

到底咩級數，有冇人解答

應該打緊附加賽

樓豬死咗？

連華倫西亞都贏唔到係咩級數

樓主死賤種
皇巴咁撚廢都拎出黎講

又bin

原本樓主係海底，而家潛到入地核

yes

what

改埋d垃圾鬼佬mk仔名

agger

佢一日唔走一日都好難拎冠

做乜咁話美斯